其實有無人覺得依家呢個講故台越黎越比人一種商業化既感覺

本來只係自己少少既個人感覺

但最近開始問啲有上開連登既朋友點睇呢度講故台啲故

佢地當中有唔少都係覺得好睇既故事有唔少，不過越黎越多商業化既作者，多左唔少係出左書，宣傳刊冊既成份，唔似以前舊登咁樣啲人真係鬼鬼馬馬咁樣，柴娃娃出下故無咩想法，相反依家都有唔少人係有目的咁寫，而同時依家既後生一代又唔太傾向睇啲古古怪怪既野，都令到有唔少巴打打消左創作既念頭，我就覺得幾可惜

大家點睇

無人有同感